msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid ""
"[AudioFX]\"%(1)\" has been deactivated because it produced invalid data."
msgstr ""

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]%(1) Channels"
msgstr "%(1) 채널"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]%(1) Macro"
msgstr "%(1) 매크로"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]%(1) is currently unresponsive."
msgstr "%(1)(은)는 현재 반응이 없습니다."

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]%(1) mixer available in network"
msgstr "네트워크상에 사용할 수 있는 %(1) 믹서가 있습니다."

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]%(1) mixers available in network"
msgstr "네트워크상에 사용할 수 있는 %(1) 믹서가 있습니다."

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]%(1) of %(2)"
msgstr "%(2) 중의 %(1)"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]%(1) samples"
msgstr "%(1) 샘플"

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]%(1) to %(2)"
msgstr "%(1)에서 %(2)로"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]%float(1:1) times faster than realtime"
msgstr "리얼타임보다 %float(1:1)배 빠르게"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]%float(1:1) times slower than realtime"
msgstr "리얼타임보다 %float(1:1)배 느리게"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup](Press <Shift> to append target)"
msgstr "(타겟을 덧붙이려면 Shift를 누르십시오.)"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup](Press <Shift> to replace targets)"
msgstr "(타겟을 교체하려면 Shift를 누르십시오.)"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]48V"
msgstr "48V"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]48V Right"
msgstr "48V Right"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]A device with this name already exists."
msgstr "같은 이름의 장치가 이미 존재합니다."

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]A group with this name already exists."
msgstr "같은 이름의 그룹이 이미 존재합니다."

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOType]ADAT"
msgstr "ADAT"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Activate %(1)"
msgstr "%(1) 활성화"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Activate All"
msgstr "모두 활성화"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Activate All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 활성화"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Activate All Devices"
msgstr "모든 장치 활성화"

#: .\application\ultimatestudioenvironment.cpp
msgid "[Command]Activate All Inserts"
msgstr "모든 인서트 활성화"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Activate Devices"
msgstr "장치 활성화"

#: .\audiosynths\audiosyntheditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Activate Output of '%(1)'"
msgstr "'%(1)'의 출력 활성화"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Active"
msgstr "ON"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Add %(1)"
msgstr "%(1) 추가"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Add %(1) to %(2)"
msgstr "%(2)에 %(1) 추가"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Add / Remove Parameters..."
msgstr "파라미터 추가 / 제거..."

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Add Aux Channel"
msgstr "Aux 채널 추가"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Add Bus Channel"
msgstr "버스 채널 추가"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[Command]Add Bus Channel"
msgstr "버스 채널 추가"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Add Channel"
msgstr "채널 추가"

#: .\music\setup\musicdevicedialog.cpp
msgid "[MusicDeviceDialog]Add Device"
msgstr "장치 추가"

#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[MappingHandler]Add Device"
msgstr "장치 추가"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Add FX Channel"
msgstr "FX 채널 추가"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[Command]Add FX Channel"
msgstr "FX 채널 추가"

#: .\framework\audio\insertfxdraghandler.cpp
msgid "[AudioFX]Add FX on Channel \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 채널에 FX 추가"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Add Group"
msgstr "그룹 추가"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Add I/O Channels"
msgstr "I/O 채널 추가"

#: .\audiomixer\setup\audiomixersetup.cpp
msgid "[Command]Add Insert"
msgstr "인서트 추가"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Add Instrument from Clipboard"
msgstr "클립보드에서 악기 추가"

#: .\macrocontrol\macrocontroledit.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Add Macro Target '%(1)'"
msgstr "'%(1)' 매크로 타겟 추가"

#: .\audiomixer\setup\audiomixersetup.cpp
msgid "[Command]Add Post Fader Insert"
msgstr "포스트 페이더 인서트 추가"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Add Scene"
msgstr "씬 추가"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Add Scene"
msgstr "씬 추가"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Add Send"
msgstr "센드 추가"

#: .\audiomixer\setup\audiomixersetup.cpp
msgid "[Command]Add Send"
msgstr "센드 추가"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Add Sound..."
msgstr "사운드 추가..."

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Add VCA Channel"
msgstr "VCA 채널 추가"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Aftertouch"
msgstr "애프터터치"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Aftertouch"
msgstr "애프터터치"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]All"
msgstr "전체"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]All"
msgstr "전체"

#: .\musicmixer\musiciomanager.cpp
msgid "[MusicDevices]All Inputs"
msgstr "모든 입력"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[Command]All Notes Off"
msgstr "모든 노트 오프"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]An invalid signal occurred."
msgstr "유효하지 않은 시그널이 발생했습니다."

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOType]Analog"
msgstr "아날로그"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Append Sends"
msgstr "센드 덧붙이기"

#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[MappingHandler]Assign \"%(1)\" to %(2) on %(3)"
msgstr "%(3)의 \"%(1)\"(을)를 %(2)에 할당"

#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[MappingHandler]Assign \"%(1)\" to %(2) on %(3) page %(4)"
msgstr "%(4) 페이지 %(3)의 \"%(1)\"(을)를 %(2)에 할당"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Assign %(1) to %(2)"
msgstr "%(1)(을)를 %(2)에 할당"

#: .\music\padsection.cpp
msgid "[PadSection]Assign Command..."
msgstr "커맨드 할당..."

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]Assign Command..."
msgstr "커맨드 할당..."

#: .\surfaces\usercommands.cpp
msgid "[UserCommandSection]Assign Command..."
msgstr "커맨드 할당..."

#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[Command]Assign Current Parameter"
msgstr "현재 파라미터 할당"

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]Assign Parameter"
msgstr "파라미터 할당"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Assign in Ascending Order"
msgstr "오름차순으로 할당"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Assigned"
msgstr "할당됨"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Audio"
msgstr "오디오"

#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Audio"
msgstr "오디오"

#: .\audiomixer\audiomixer.cpp
msgid "[AudioMixer]Audio Channels"
msgstr "오디오 채널"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorcomponent.cpp
msgid "[SynthCombinator]Audio Channels"
msgstr "오디오 채널"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarestoragemanager.cpp
msgid "[Command]Audio Device"
msgstr "오디오 장치"

#: .\audioeffects\audiofxpresethandler.cpp
msgid "[FileType]Audio Effect Preset"
msgstr "오디오 이펙트 프리셋"

#: .\audioeffects\audiofxmanager.cpp
msgid "[AudioEffectManager]Audio Effects"
msgstr "오디오 이펙트"

#: .\audiomixer\audioiomanager.cpp
msgid "[AudioIOManager]Audio I/O Manager"
msgstr "오디오 I/O 매니저"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Audio I/O Setup"
msgstr "오디오 I/O 설정"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]Audio Setup"
msgstr "오디오 설정"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Audio engine dropout has occurred."
msgstr "오디오 엔진 드롭아웃이 발생했습니다."

#: .\audio\watchdogcomponent.cpp
msgid "[Devices]Audio engine overload."
msgstr "오디오 엔진 오버로드."

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Auto: Off"
msgstr "자동: 오프"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Automation]Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Automation"
msgstr "오토메이션"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Autopunch"
msgstr "오토펀치"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Autopunch In"
msgstr "오토펀치 인"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Autopunch Out"
msgstr "오토펀치 아웃"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Aux"
msgstr "Aux"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]Aux Channel"
msgstr "Aux 채널"

#: .\audiomixer\channels\audioauxchannel.cpp
msgid "[Channels]Aux Channels"
msgstr "Aux 채널"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]Aux Channels"
msgstr "Aux 채널"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]Available"
msgstr "사용 가능"

#: .\editor\devicebrowser.cpp
msgid "[Command]Browser"
msgstr "브라우저"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Bus"
msgstr "버스"

#: .\audiomixer\channels\audiogroupchannel.cpp
#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Busses"
msgstr "버스"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Button (on/off)"
msgstr "버튼 (온/오프)"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Button (press/release)"
msgstr "버튼 (누르기/떼기)"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Bypass"
msgstr "바이패스"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]CH:"
msgstr "CH:"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]CPU"
msgstr "CPU"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Cannot render protected content: %(1)"
msgstr "보호된 콘텐츠를 렌더링할 수 없습니다.: %(1)"

#: .\midi\midimonitor.cpp
msgid "[MidiMonitor]Ch"
msgstr "Ch"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Channel"
msgstr "채널"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]Channel"
msgstr "채널"

#: .\macrocontrol\channelmacrocontrol.cpp
msgid "[ChannelMacroControls]Channel"
msgstr "채널"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Channel Color"
msgstr "채널 컬러"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Channel Components"
msgstr "채널 컴포넌트"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Channel Count"
msgstr "채널 카운트"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Channel Format"
msgstr "채널 포맷"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Channel Label"
msgstr "채널 레이블"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Channel Split"
msgstr "채널 스플릿"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]Channels"
msgstr "채널"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Ck"
msgstr "Ck"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Clear %(1) Connections (%(2))"
msgstr "%(1) 커넥션 (%(2)) 클리어"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Click"
msgstr ""

#: .\transport\metronome.cpp
msgid "[Command]Click"
msgstr "클릭"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Click Active"
msgstr "클릭 ON"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Click Volume"
msgstr "클릭 볼륨"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid ""
"[AudioRenderEngine]Clipping has occurred. The signal was %float(1:2) dB over."
msgstr "클리핑이 발생했습니다. 시그널 %float(1:2)dB 초과입니다."

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Collapse"
msgstr "접기"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Color"
msgstr "컬러"

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Color"
msgstr "컬러"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Combine %(1)"
msgstr "%(1) 결합"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Compact"
msgstr "컴팩트"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Configure..."
msgstr "환경설정..."

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Connect \"%(1)\" to %(2) Control"
msgstr "\"%(1)\"의 인스턴스는 이미 동작중입니다."

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Connect \"%(1)\" to %(2) Control %(3)"
msgstr "\"%(1)\"(을)를 %(2)의 매크로컨트롤에 접속 %(3)"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Connect Channel"
msgstr "채널 연결"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]Connected to %(1)."
msgstr "%(1)에 접속됨."

#: .\audiomixer\audiolistenbus.cpp .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
#: .\audiomixer\setup\audiomixersetup.cpp .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Console"
msgstr "콘솔"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Console"
msgstr "콘솔"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[ChannelFilter]Console Scenes"
msgstr "콘솔 씬"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Control"
msgstr "컨트롤"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Control Surface"
msgstr "컨트롤 서피스"

#: .\surfaces\surfacemanager.cpp
msgid "[SurfaceManager]Control Surface Manager"
msgstr "컨트롤 서피스 매니저"

#: .\editor\paramselector.cpp
msgid "[ParamSelector]Controller"
msgstr "컨트롤러"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Copy"
msgstr "복사"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Copy %(1)"
msgstr "%(1) 복사"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Copy Channel Settings"
msgstr "채널 설정 복사"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Copy Effect"
msgstr "이펙트 복사"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Copy Sends"
msgstr "센드 복사"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드로 복사"

#: .\base\devicesafety.cpp
msgid "[DeviceSafety]Create device: %(1)"
msgstr "장치 생성: %(1)"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Cue mix Level"
msgstr "큐믹스 레벨"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Cue mix Pan"
msgstr "큐믹스 팬"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Cue mix: Off"
msgstr "큐믹스: 오프"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Cue mix: On"
msgstr "큐믹스: 온"

#: .\transport\transportoptions.cpp
msgid "[Command]Cursor follows Edit Position"
msgstr "편집 위치에 커서 팔로우"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]DAW Post DSP"
msgstr "DAW Post DSP"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Deactivate %(1)"
msgstr "%(1) 활성화 해제"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Deactivate All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 활성화 해제"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Deactivate All Devices"
msgstr "모든 장치 활성화 해제"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Deactivate Devices"
msgstr "장치 활성화 해제"

#: .\audiosynths\audiosyntheditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Deactivate Output of '%(1)'"
msgstr "'%(1)'의 출력 활성화 해제"

#: .\music\musicdeviceauxsetup.cpp
msgid "[MusicDevices]Default aux channel assignment for \"%(1)\" saved."
msgstr "\"%(1)\"의 기본 Aux 채널 할당이 저장되었습니다."

#: .\editor\processgrapheditor.cpp
msgid "[Command]Delete"
msgstr "삭제"

#: .\midi\midimonitor.cpp
msgid "[MidiMonitor]Description"
msgstr "설명"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Destination"
msgstr "대상"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]Detected Device %(1)"
msgstr "장치 %(1) 발견됨"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Device"
msgstr "장치"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]Device %(1)"
msgstr "장치 %(1)"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]Device information for %(1) received."
msgstr "%(1)의 장치 정보를 수신했습니다."

#: .\studio\missingdevices.cpp
msgid "[Studio]Device/Port"
msgstr "장치/포트"

#: .\application\ultimatestudioenvironment.cpp .\music\musicdevicemanager.cpp
#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[Command]Devices"
msgstr "장치"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Devices"
msgstr "장치"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Dim"
msgstr "Dim"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Disable"
msgstr "끄기"

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Disable"
msgstr "끄기"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Disable %(1)"
msgstr "%(1) 끄기"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Disable All"
msgstr "모두 끄기"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Disable All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 끄기"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Disable Channel"
msgstr "채널 끄기"

#: .\audioeffects\audiofxmonitor.cpp
msgid "[NapState]Disabled"
msgstr ""

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Disabled"
msgstr "꺼져있음"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Disconnect \"%(1)\" from %(2) Control %(3)"
msgstr "\"%(1)\"(을)를 %(2) 매크로컨트롤 %(3)에서 연결 해제"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]Disconnected from %(1)."
msgstr "%(1)에서 연결 해제됨."

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Dissolve Group"
msgstr "그룹 해제"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid "[AudioIOSetup]Do you want to reset to your default I/O Setup?"
msgstr "기본 I/O 설정을 리셋하시겠습니까?"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]Double (64 Bit)"
msgstr "더블 (64비트)"

#: .\editor\processgrapheditor.cpp .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Edit"
msgstr "편집"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Edit %(1) Automation"
msgstr "%(1) 오토메이션 편집"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Automation]Edit Automation \"%(1)\" "
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션 편집"

#: .\music\setup\musicdevicedialog.cpp
msgid "[MusicDeviceDialog]Edit Device"
msgstr "장치 편집"

#: .\surfaces\editor\mappinghandler.cpp
msgid "[Command]Edit Device"
msgstr "장치 편집"

#: .\macrocontrol\macrocontroledit.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Edit Macro Transformation '%(1)'"
msgstr "매크로 변형 '%(1)' 편집"

#: .\base\deviceactions.cpp
msgid "[DeviceActions]Edit Multiple Parameters"
msgstr "멀티 파라미터 편집"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Edit Multiple Parameters"
msgstr "멀티 파라미터 편집"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Edit..."
msgstr "편집..."

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Edit..."
msgstr "편집..."

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Editing"
msgstr "편집"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Effect"
msgstr "이펙트"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Effects"
msgstr "이펙트"

#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Effects"
msgstr "이펙트"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Enable"
msgstr "켜기"

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Enable"
msgstr "켜기"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Enable %(1)"
msgstr "%(1) 켜기"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Enable All"
msgstr "모두 켜기"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Enable All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 켜기"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Enable Channel"
msgstr "채널 켜기"

#: .\audiomixer\audiolistenbus.cpp
msgid "[AudioListenBus]Enable Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 켜기"

#: .\audiomixer\audiolistenbus.cpp
msgid "[Command]Enable Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 켜기"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Transport]Enable Play Start Marker"
msgstr "재생 스타트 마커 켜기"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Enable Play Start Marker"
msgstr "재생 스타트 마커 켜기"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Enable Plug-in Nap"
msgstr ""

#: .\audioeffects\audiofxmonitor.cpp
msgid "[NapState]Enabled"
msgstr ""

#: .\audioeffects\audiofxmanager.cpp
msgid "[AudioEffectManager]Event FX"
msgstr "이벤트 FX"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Expand"
msgstr "확장"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Extended"
msgstr "확장"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]External Devices"
msgstr "외장 장치"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]External Effect"
msgstr "외장 이펙트"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]External Effects"
msgstr "외장 이펙트"

#: .\transport\transportoptions.cpp
msgid "[Command]External Sync Options"
msgstr "외장 동기화 옵션"

#: .\audiosynths\audiosyntheditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Extract '%(1)'"
msgstr "'%(1)' 추출"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Extract Instrument"
msgstr "악기 추출"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]FX"
msgstr "FX"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Fader"
msgstr "페이더"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Favorite"
msgstr "즐겨찾기"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Find Channel"
msgstr "채널 찾기"

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]Focus:"
msgstr "포커스:"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Forward"
msgstr "앞으로"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Forward Bar"
msgstr "마디 단위로 앞으로 진행"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Frequency Split"
msgstr "프리퀀시 스플릿"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Gate"
msgstr "게이트"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Gate %f(1:1)"
msgstr "게이트 %f(1:1)"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid ""
"[MusicDeviceAddDialog]Generic MIDI Control Surface, use for unknown gear. "
"This device model features MIDI Learn."
msgstr ""
"Generic MIDI 컨트롤 서피스, 알 수 없는 기기에 사용합니다. 이 장치 모델은 "
"MIDI Learn 기능을 탑재하고 있습니다."

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid ""
"[MusicDeviceAddDialog]Generic MIDI Keyboard, use for unknown gear. This "
"device model features MIDI Learn. Connecting the send port is optional."
msgstr ""
"Generic MIDI 키보드, 알 수 없는 기기에 사용합니다. 이 장치 모델은 MIDI Learn "
"기능을 탑재하고 있습니다. 옵션으로 센드포트를 연결할 수 있습니다."

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]Global"
msgstr "글로벌"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Global Mute"
msgstr "글로벌 뮤트"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Global Solo"
msgstr "글로벌 솔로"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Goto Loop End"
msgstr "루프 끝으로 바로가기"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Goto Loop Start"
msgstr "루프 시작점으로 바로가기"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Transport]Goto Time"
msgstr "지정시간으로 가기"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Goto Time"
msgstr "지정시간으로 가기"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Group"
msgstr "그룹"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Group"
msgstr "그룹"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarestoragemanager.cpp
msgid "[Hardware]Hardware Integration"
msgstr "하드웨어 인티그레이션"

#: .\hardware\hardwaremixermanager.cpp
msgid "[Hardware]Hardware Monitoring"
msgstr "하드웨어 모니터링"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Hide"
msgstr "숨김"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Hide Channel"
msgstr "채널 숨김"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Hide Related Channels"
msgstr "관련 채널 숨김"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Hide Related Channels"
msgstr "관련 채널 숨김"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[DropoutProtection]High"
msgstr "높음"

#: .\audiomixer\audioioassignment.cpp
msgid "[FileType]I/O Configuration"
msgstr "I/O 설정"

#: .\audiomixer\audioioassignment.cpp
msgid "[FileType]I/O Configurations"
msgstr "I/O 설정"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]I/O Type"
msgstr "I/O 타입"

#: .\midi\miditimecode.cpp
msgid "[MidiTimeCode]Idle"
msgstr "대기"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]In"
msgstr "In"

#: .\base\devicesafety.cpp
msgid "[DeviceSafety]Initialize device: %(1)"
msgstr "장치 초기화: %(1)"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Input"
msgstr "입력"

#: .\mixer\mixercontrollable.cpp
msgid "[Channel]Input"
msgstr "입력"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]Input Controls"
msgstr "입력 컨트롤"

#: .\audiomixer\audiochannelinputfx.cpp
msgid "[AudioChannelInputFX]Input Gain"
msgstr "입력 게인"

#: .\musicmixer\musicfxfolder.cpp
msgid "[MusicFXFolder]Input Mode"
msgstr "입력 모드"

#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Inputs"
msgstr "입력"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Insert"
msgstr "삽입"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Insert FX Chain"
msgstr "FX 체인 삽입"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Insert Instruments"
msgstr "악기 삽입"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorcomponent.cpp
#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Insert Note Event Splitter"
msgstr "노트 이벤트 스플리터 삽입"

#: .\editor\devicebrowser.cpp
msgid "[Command]Insert Selected Instrument"
msgstr "선택 악기 삽입"

#: .\editor\devicebrowser.cpp
msgid "[Command]Insert Selected Item"
msgstr "선택 아이템 삽입"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Insert Splitter"
msgstr "스플리터 삽입"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Inserts"
msgstr "인서트"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Inserts"
msgstr "인서트"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Instrument"
msgstr "악기"

#: .\audiosynths\combinator\combinatorsynthfolder.cpp
#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorcomponent.cpp
msgid "[SynthCombinator]Instrument"
msgstr "악기"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Instrument"
msgstr "악기"

#: .\musicmixer\musictrackdevice.cpp
msgid "[MusicTrackDevice]Instrument Channels"
msgstr "악기 채널"

#: .\audiosynths\audiosynthpresethandler.cpp
msgid "[FileType]Instrument+FX Preset"
msgstr "악기+FX 프리셋"

#: .\audiomixer\channels\audiosynthchannel.cpp
#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Instruments"
msgstr "악기"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Instruments"
msgstr "악기"

#: .\audiosynths\combinator\combinatorsynthfolder.cpp
#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorcomponent.cpp
msgid "[SynthCombinator]Instruments"
msgstr "악기"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Invert"
msgstr "반전"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Invert '%(1)' Transformation"
msgstr "'%(1)' 변형 반전"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Key Erase Mode"
msgstr "키 지우기 모드"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Key Remote"
msgstr "키 리모트"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Key Remote"
msgstr "키 리모트"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]Keyboard"
msgstr "키보드"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Knob"
msgstr "노브"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]Label"
msgstr "레이블"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Large"
msgstr "라지"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Latch"
msgstr "래치"

#: .\audioeffects\audiofxmonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Latency"
msgstr "레이턴시"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Load FX Chain"
msgstr "FX 체인 불러오기"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Load Preset"
msgstr "프리셋 불러오기"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Load Preset"
msgstr "프리셋 불러오기"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Load Preset %(1)"
msgstr "프리셋 %(1) 불러오기"

#: .\surfaces\surfacedatapool.cpp
msgid "[Surface]Loading Control Surface Data..."
msgstr "컨트롤 서피스 데이터 불러오는 중..."

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Loading Device: %(1)"
msgstr "장치 불러오는 중: %(1)"

#: .\studio\environment.cpp
msgid "[Environment]Loading Device: %(1)"
msgstr "장치 불러오는 중: %(1)"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Lock"
msgstr "락"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[DropoutProtection]Low"
msgstr "로우"

#: .\midi\midiengine.cpp
msgid "[Devices]MIDI Engine reset requested!"
msgstr "MIDI 엔진 리셋을 요청받았습니다!"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]MIDI Port not found for Device %(1)!"
msgstr "장치 %(1)의 MIDI 포트를 찾을 수 없습니다!"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Macro Control"
msgstr "매크로 컨트롤"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Main"
msgstr "메인"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[DropoutProtection]Maximum"
msgstr "최대"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[DropoutProtection]Medium"
msgstr "미디엄"

#: .\midi\midimonitor.cpp
msgid "[MidiMonitor]Message"
msgstr "메시지"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[FileType]Metronome Preset"
msgstr "메트로놈 프리셋"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[DropoutProtection]Minimum"
msgstr "최소"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Mismatch"
msgstr "미스매치"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Missing"
msgstr "누락"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Missing Files"
msgstr "누락된 파일들"

#: .\audiomixer\audiomixfxcomponent.cpp
msgid "[Devices]Mix FX"
msgstr "믹스 FX"

#: .\mixer\mixercontrollable.cpp
msgid "[Channel]Monitor"
msgstr "모니터"

#: .\audio\audiolowlatencygraph.cpp
msgid "[MonitorProcessing]Monitor FX"
msgstr "모니터 FX"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Mono"
msgstr "모노"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Automation]Mouse-Over"
msgstr "마우스 오버"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Mouse-Over"
msgstr "마우스 오버"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move %(1)"
msgstr "%(1) 이동"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Move %(1)"
msgstr "%(1) 이동"

#: .\macrocontrol\macrocontroledit.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Move Macro Target '%(1)'"
msgstr "매크로 타겟 '%(1)' 이동"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorplugin.cpp
msgid "[FileType]Multi Effect Preset"
msgstr "멀티 이펙트 프리셋"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Multi Instrument"
msgstr "멀티 악기"

#: .\audiomixer\audiochannel.cpp
msgid "[AudioChannel]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Mute"
msgstr "뮤트"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Mute Main Out"
msgstr "메인 아웃 뮤트"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Mute Split Branch"
msgstr "스플릿 브랜치 뮤트"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]N/A"
msgstr "해당 없음"

#: .\hardware\hardwaremixermanager.cpp
msgid "[Hardware]N/A"
msgstr "해당 없음"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Name"
msgstr "이름"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Name"
msgstr "이름"

#: .\audioeffects\audiofxmonitor.cpp
msgid "[NapState]Napping"
msgstr ""

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Narrow"
msgstr "좁음"

#: .\hardware\hardwaremixermanager.cpp
msgid "[Hardware]Native Monitoring"
msgstr "네이티브 모니터링"

#: .\editor\deviceslotselector.cpp .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Navigation"
msgstr "내비게이션"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]New Control Surface"
msgstr "새로운 컨트롤 서피스"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]New Instrument"
msgstr "새로운 악기"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid "[MusicDeviceAddDialog]New Keyboard"
msgstr "새로운 키보드"

#: .\mixerconsole\channelfilter.cpp
msgid "[ChannelFilter]New Scene"
msgstr "새로운 씬"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Next Bank"
msgstr "다음 뱅크"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Next Channel"
msgstr "다음 채널"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Next Scene"
msgstr "다음 씬"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[Devices]No Audio Device"
msgstr "오디오 장치 없음"

#: .\surfaces\editor\placementeditor.cpp
msgid "[SurfacePlacement]No Control Surfaces installed which could be grouped."
msgstr "그룹으로 묶을 수 있는 설치된 컨트롤 서피스가 없습니다."

#: .\midi\miditimecode.cpp
msgid "[MidiTimeCode]No Input"
msgstr "입력 없음"

#: .\studio\missingdevices.cpp
msgid "[Studio]No devices are missing."
msgstr "누락된 장치가 없습니다."

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]None"
msgstr "없음"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]None"
msgstr "없음"

#: .\studio\portlist.cpp
msgid "[PortList]None"
msgstr "없음"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Normal"
msgstr "노멀"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Not connected"
msgstr "연결되어 있지 않습니다."

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Note Erase"
msgstr "노트 지우기"

#: .\musicmixer\musicfxfolder.cpp
msgid "[MusicFXFolder]Note FX"
msgstr "노트 FX"

#: .\musicmixer\musiceffect.cpp
msgid "[FileType]Note FX Preset"
msgstr "노트 FX 프리셋"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Note Repeat"
msgstr "노트 반복"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Note Repeat"
msgstr "노트 반복"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge"
msgstr "넛지"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Back"
msgstr "넛지 백"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Bar"
msgstr "넛지 (마디)"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Bar Back"
msgstr "넛지 백 (마디)"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Down"
msgstr "넛지 다운"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Down Fine"
msgstr "넛지 다운 (미세)"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Up"
msgstr "넛지 업"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Nudge Up Fine"
msgstr "넛지 업 (미세)"

#: .\hardware\remotefxfolder.cpp
msgid "[Hardware]Onboard DSP"
msgstr "온보드 DSP"

#: .\audioeffects\audiofxmonitor.cpp
msgid "[NapState]Open"
msgstr ""

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Open Channel"
msgstr "채널 열기"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[Command]Open Qwerty Keyboard"
msgstr "쿼티 키보드 열기"

#: .\mixer\mixercontrollable.cpp
msgid "[Channel]Output"
msgstr "출력"

#: .\audiomixer\audioiomanager.cpp
msgid "[AudioIOManager]Outputs"
msgstr "출력"

#: .\mixerconsole\channelclassifier.cpp
msgid "[Channels]Outputs"
msgstr "출력"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]PLEASE UPDATE DEVICE FIRMWARE!"
msgstr "장치 펌웨어를 업데이트 하십시오!"

#: .\editor\deviceslotselector.cpp
msgid "[Command]Page Down Skip"
msgstr "페이지 아래로 이동 건너뛰기"

#: .\editor\deviceslotselector.cpp
msgid "[Command]Page Up Skip"
msgstr "페이지 위로 이동 건너뛰기"

#: .\audiomixer\audiochannel.cpp
msgid "[AudioChannel]Pan"
msgstr "팬"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Pan"
msgstr "팬"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Pan"
msgstr "팬"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Parameter"
msgstr "파라미터"

#: .\editor\paramselector.cpp
msgid "[ParamSelector]Parameter"
msgstr "파라미터"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Parameter %(1)"
msgstr "파라미터 %(1)"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: .\base\deviceclipboard.cpp
msgid "[DeviceClipboard]Paste - %(1)"
msgstr "붙여넣기 - %(1)"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Paste Channel Settings"
msgstr "채널 설정 붙여넣기"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Path"
msgstr "경로"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Play from Loop Start"
msgstr "루프 시작점에서 재생"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid ""
"[MusicDeviceSetup]Please plug in your removable MIDI devices now and dismiss "
"this message when finished..."
msgstr "탈착형 MIDI 장치를 지금 접속하고 완료되면 이 메시지를 닫아 주십시오."

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Plug-in Nap"
msgstr ""

#: .\audiomixer\audiochannelinputfx.cpp
msgid "[AudioChannelInputFX]Polarity"
msgstr "극성"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]Polarity"
msgstr "극성"

#: .\audiomixer\audiochannelinputfx.cpp
msgid "[AudioChannelInputFX]Polarity Right"
msgstr "극성 우측"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]Polarity Right"
msgstr "극성 우측"

#: .\midi\midimonitor.cpp
msgid "[MidiMonitor]Port"
msgstr "포트"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Port not found!"
msgstr "포트를 찾을 수 없습니다!"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Post Fader"
msgstr "포스트 페이더"

#: .\audiomixer\audiochannelmeter.cpp
msgid "[AudioChannelMeter]Pre-Fader Metering"
msgstr "프리페이더 미터링"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]Preamp Gain"
msgstr "프리앰프 게인"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Hardware]Preamp Gain Right"
msgstr "프리앰프 게인 우측"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Precount"
msgstr "프리카운트"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Preroll"
msgstr "프리롤"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Previous Bank"
msgstr "이전 뱅크"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Previous Channel"
msgstr "이전 채널"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Previous Scene"
msgstr "이전 씬"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: .\hardware\ucmixerconnector.cpp
msgid "[UCMixerConnector]Querying device information for %(1)..."
msgstr "%(1)의 장치 정보 쿼리 실행중..."

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]RGB"
msgstr "RGB"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Read"
msgstr "읽기"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Realtime"
msgstr "리얼타임"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Recall Scene"
msgstr "씬 불러오기"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Recall Scene '%(1)'"
msgstr "씬  '%(1)' 불러오기 "

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Receive From"
msgstr "받기"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Recent Parameters"
msgstr "최근 사용한 파라미터"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Automation]Recently Touched"
msgstr "가장 최근의 파라미터"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Recently Touched"
msgstr "가장 최근의 파라미터"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Record"
msgstr "레코딩"

#: .\mixer\mixercontrollable.cpp
msgid "[Channel]Record"
msgstr "레코딩"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Record"
msgstr "레코딩"

#: .\mixer\recordchannel.cpp
msgid "[ChannelRecordUnit]Record Enable Failed!"
msgstr "레코딩 켜기 실패!"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Relative"
msgstr "상대"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Remote"
msgstr "리모트"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Remote Base Pitch"
msgstr "리모트 베이스 피치"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Remote Range"
msgstr "리모트 레인지"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Remove"
msgstr "제거"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Remove"
msgstr "제거"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Remove"
msgstr "제거"

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Remove"
msgstr "제거"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Remove"
msgstr "제거"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Remove"
msgstr "제거"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Remove \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 제거"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove %(1)"
msgstr "%(1) 제거"

#: .\editor\devicerack.cpp
msgid "[DeviceRack]Remove %(1)"
msgstr "%(1) 제거"

#: .\macrocontrol\macrocontrolset.cpp
msgid "[MacroControls]Remove %(1) Automation"
msgstr "%(1) 오토메이션 제거"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Remove Added Sounds"
msgstr "추가된 사운드 제거"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Remove All"
msgstr "모두 제거"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Remove All"
msgstr "모두 제거"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 제거"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Remove All %(1)"
msgstr "모든 %(1) 제거"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Automation]Remove Automation \"%(1)\""
msgstr "\"%(1)\" 오토메이션 제거"

#: .\mixer\mixereditfunctions.cpp
msgid "[MixerEditFunctions]Remove Channel"
msgstr "채널 제거"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Remove Channel"
msgstr "채널 제거"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Remove Channel"
msgstr "채널 제거"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Remove Channels"
msgstr "채널 제거"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Remove Current Parameter"
msgstr "현재 파라미터 제거"

#: .\macrocontrol\macrocontroledit.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Remove Macro Target '%(1)'"
msgstr "매크로 타겟 '%(1)' 제거"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Remove Note Event Splitter"
msgstr "노트 이벤트 스플리터 제거"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Remove Scene"
msgstr "씬 제거"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Remove Scene"
msgstr "씬 제거"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Remove Scenes"
msgstr "씬 제거"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Remove Splitter"
msgstr "스플리터 제거"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Remove Unused"
msgstr "미사용 항목 제거"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Remove Unused Instruments"
msgstr "미사용 악기 제거"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Rename %(1)"
msgstr "%(1) 이름 변경"

#: .\mixer\channel.cpp
msgid "[Channel]Rename Channel"
msgstr "채널 이름 변경"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Rename Channel"
msgstr "채널 이름 변경"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Rename Channel"
msgstr "채널 이름 변경"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Rename Channels"
msgstr "채널 이름 변경"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Rename Device"
msgstr "장치 이름 변경"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Rename Group"
msgstr "그룹 이름 변경"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Rename Group..."
msgstr "그룹 이름 변경..."

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Rename Scene"
msgstr "씬 이름 변경"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Rename Scene"
msgstr "씬 이름 변경"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Rename..."
msgstr "이름 변경..."

#: .\base\processgraph.cpp
msgid "[ProcessGraph]Rename..."
msgstr "이름 변경"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Reorder %(1)"
msgstr "%(1) 재정렬"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Repeat Rate"
msgstr "반복 레이트"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Replace %(1)"
msgstr "%(1) 교체"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Replace Effect"
msgstr "이펙트 교체"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Replace FX Chain"
msgstr "FX 체인 교체"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Replace FX Chain \"%(1)\""
msgstr "FX 체인 \"%(1)\" 교체"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Replace Instrument"
msgstr "악기 교체"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Replace Sends"
msgstr "센드 교체"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]Reset"
msgstr "리셋"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[Devices]Restart requested by Audio Device!"
msgstr "오디오 장치가 재시작을 요청했습니다!"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarestoragemanager.cpp
msgid "[Command]Restore Audio Device Settings"
msgstr "오디오 장치 설정 복원"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Transport]Return to Start on Stop"
msgstr "정지시 재생지점으로 되돌아가기"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Return to Start on Stop"
msgstr "정지시 재생지점으로 되돌아가기"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Return to Zero"
msgstr "맨 처음으로"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Rewind"
msgstr "되감기"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Rewind Bar"
msgstr "마디 단위로 되감기"

#: .\midi\miditimecode.cpp
msgid "[MidiTimeCode]Running"
msgstr "실행중"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOType]S/PDIF"
msgstr "S/PDIF"

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]Saving Device: %(1)"
msgstr "장치 저장하는 중: %(1)"

#: .\studio\environment.cpp
msgid "[Environment]Saving Device: %(1)"
msgstr "장치 저장하는 중: %(1)"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Scene 1"
msgstr "씬 1"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Scene does not match channels"
msgstr "씬이 채널과 일치하지 않습니다."

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid ""
"[MixerSnapshots]Scene was converted from an earlier program version and "
"contains visibility data only"
msgstr ""
"씬이 이전 버전의 프로그램에서 변환되어 숨김설정 데이터만 포함하고 있습니다."

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Scenes"
msgstr "씬"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Screen"
msgstr "스크린"

#: .\mixer\mixercontrollable.cpp
msgid "[Channel]Select"
msgstr "선택"

#: .\audiomixer\audiomixfxcomponent.cpp
msgid "[Devices]Select Mix FX"
msgstr "믹스 FX 선택"

#: .\audiomixer\setup\audiomixersetup.cpp
msgid "[Command]Select Mix FX"
msgstr "믹스 FX 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene"
msgstr "씬 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene 1"
msgstr "씬 1 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene 10"
msgstr "씬 10 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene 2"
msgstr "씬 2 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene 3"
msgstr "씬 3 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene 4"
msgstr "씬 4 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene 5"
msgstr "씬 5 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene 6"
msgstr "씬 6 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene 7"
msgstr "씬 7 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene 8"
msgstr "씬 8 선택"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Select Scene 9"
msgstr "씬 9 선택"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Select Sidechain Source"
msgstr "사이드체인 소스 선택"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]Send"
msgstr "센드"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Send All to '%(1)'"
msgstr "'%(1)'로 모두 보내기"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Destination"
msgstr "센드 데스티네이션"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Level"
msgstr "센드 레벨"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Mute"
msgstr "센드 뮤트"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Pan"
msgstr "센드 팬"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Prefader"
msgstr "센드 프리페이더"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Slot"
msgstr "센드 슬롯"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Send Slots"
msgstr "센드 슬롯"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Send To"
msgstr "보내기"

#: .\audiosynths\audiosynthfolder.cpp
msgid "[AudioSynth]Send to '%(1)'"
msgstr "'%(1)'로 보내기"

#: .\audiomixer\setup\audioiomatrix.cpp
msgid "[AudioIOMatrix]Sends"
msgstr "센드"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Sends"
msgstr "센드"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set '%(1)'"
msgstr "'%(1)' 설정"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set '%(1)' to '%(2)'"
msgstr "'%(1)'(을)를 '%(2)'(으)로 설정"

#: .\mixer\channel.cpp
msgid "[Channel]Set Channel Color"
msgstr "채널 컬러 설정"

#: .\audiosynths\audiosynthdirectinput.cpp
msgid "[AudioSynthDirectInput]Set Direct Input"
msgstr "다이렉트 입력 설정"

#: .\base\deviceeditfunctions.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Set Edit Group"
msgstr "편집 그룹 설정"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Set Gate %(1)"
msgstr "게이트 %(1) 설정"

#: .\audiomixer\channels\audioauxchannel.cpp
msgid "[Channels]Set Input"
msgstr "입력 설정"

#: .\mixer\recordchannel.cpp
msgid "[ChannelRecordUnit]Set Input"
msgstr "입력 설정"

#: .\mixer\channel.cpp
msgid "[Channel]Set Output"
msgstr "출력 설정"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Set Play Start Marker"
msgstr "재생 스타트 마커 설정"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Set Rate %(1)"
msgstr "레이트 설정 %(1)"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Set Send Target"
msgstr "센드 타겟 설정"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Set Split Count"
msgstr "스플릿 카운트 설정"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]Setup..."
msgstr "설정..."

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Shift Loop"
msgstr "루프 시프트"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Shift Loop Backwards"
msgstr "루프를 뒤쪽으로 시프트"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Show"
msgstr "표시"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show Audio Device Controls"
msgstr "오디오 장치 컨트롤 표시"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Channel"
msgstr "채널 표시"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Channel Editor"
msgstr "채널 에디터 표시"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show Channel Notes"
msgstr "채널 노트 표시"

#: .\base\automationhandler.cpp
msgid "[Command]Show Current Parameter"
msgstr "현재 파라미터 표시"

#: .\audiomixer\audiosendfolder.cpp
msgid "[AudioSendSlot]Show Destination"
msgstr "데스티네이션 표시"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show Group Assignment"
msgstr "그룹 할당 표시"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show I/O Connections"
msgstr "I/O 접속 표시"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show Input Controls"
msgstr "입력 컨트롤 표시"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터 표시"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Related Channels"
msgstr "관련 채널 표시"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Show Related Channels"
msgstr "관련 채널 표시"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Routing Editor"
msgstr "라우팅 에디터 표시"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show Sends/Cue mix"
msgstr "센드/큐 믹스 표시"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Show Track"
msgstr "트랙 표시"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Show Track"
msgstr "트랙 표시"

#: .\mixerconsole\channelguicomponent.cpp
msgid "[Command]Show VCA Connections"
msgstr "VCA 접속 표시"

#: .\audiosynths\combinator\synthcombinatorgraph.cpp
msgid "[SynthCombinator]Show in Console"
msgstr "콘솔에서 보기"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Show in Console"
msgstr "콘솔에서 보기"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Sidechain Active"
msgstr "사이드체인 ON"

#: .\audiomixer\audioinsertfolder.cpp
msgid "[AudioInsert]Sidechains"
msgstr "사이드체인"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Single"
msgstr "싱글"

#: .\audio\audiosetup.cpp
msgid "[AudioSetup]Single (32 Bit)"
msgstr "싱글 (32비트)"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Single Base Pitch"
msgstr "싱글 베이스 피치"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Single Mode"
msgstr "싱글 모드"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[Command]Single Mode"
msgstr "싱글 모드"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Single Pitch Symbolic"
msgstr "싱글 피치 심볼릭"

#: .\music\musicnoterepeater.cpp
msgid "[MusicNoteRepeater]Single Repeat Pitch"
msgstr "싱글 반복 피치"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[MixerConsole]Small"
msgstr "스몰"

#: .\audiomixer\audiolistenbus.cpp
msgid "[AudioListenBus]Solo through Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 경유 솔로"

#: .\audiomixer\audiolistenbus.cpp
msgid "[Command]Solo through Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 경유 솔로"

#: .\audiomixer\setup\audioiosetup.cpp
msgid ""
"[AudioIOSetup]Some channels are still in use! Do you want to remove them "
"anyway?"
msgstr "일부 채널이 사용중입니다. 어쨌든 제거하시겠습니까?"

#: .\audiosynths\audiosynthsetup.cpp
msgid "[AudioSynth]Sound Variation Editor"
msgstr "사운드 바리에이션 에디터"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Speaker A"
msgstr "스피커 A"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Speaker B"
msgstr "스피커 B"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Speaker C"
msgstr "스피커 C"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Speed:"
msgstr "속도:"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Split Count"
msgstr "스플릿 카운트"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Split Frequency"
msgstr "스플릿 프리퀀시"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Split Mode"
msgstr "스플릿 모드"

#: .\audioeffects\audiofxgraph.cpp
msgid "[AudioFXGraph]Split Volume"
msgstr "스플릿 볼륨"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Start"
msgstr "재생"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[Devices]Starting Audio Engine..."
msgstr "오디오 엔진 시작하는 중..."

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid "[MusicDevices]Starting External Devices..."
msgstr "외장 장치 시작하는 중..."

#: .\hardware\hardwaremixermanager.cpp
msgid "[Hardware]Starting Hardware Integration..."
msgstr "하드웨어 인티그레이션 시작하는 중..."

#: .\midi\midiengine.cpp
msgid "[Devices]Starting MIDI Engine..."
msgstr "MIDI 엔진 시작하는 중..."

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Stop"
msgstr "정지"

#: .\audioeffects\audiofxfolder.cpp
msgid "[AudioFX]Store FX Chain..."
msgstr "FX 체인 저장"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]Sub"
msgstr "서브"

#: .\audiosynths\combinator\combinatorsynthfolder.cpp
msgid "[SynthCombinator]Sub Instrument"
msgstr "서브 악기"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend All Groups"
msgstr "모든 그룹 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group"
msgstr "그룹 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 1"
msgstr "그룹 1 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 10"
msgstr "그룹 10 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 2"
msgstr "그룹 2 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 3"
msgstr "그룹 3 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 4"
msgstr "그룹 4 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 5"
msgstr "그룹 5 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 6"
msgstr "그룹 6 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 7"
msgstr "그룹 7 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 8"
msgstr "그룹 8 중단"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[Command]Suspend Group 9"
msgstr "그룹 9 중단"

#: .\macrocontrol\macrocontroledit.cpp
msgid "[ActionDescriptions]Swap Macro Controls"
msgstr "매크로 컨트롤 치환"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid "[Devices]Switching to Audio Device %(1)..."
msgstr "오디오 장치 %(1)(으)로 전환..."

#: .\transport\transportoptions.cpp
msgid "[Command]Sync to External Devices"
msgstr "외장 장치에 동기화"

#: .\audiomixer\hardwareintegration\hardwarecontrols.cpp
msgid "[Command]Talkback"
msgstr "토크백"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Tap Tempo"
msgstr "템포 탭"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Target"
msgstr "타겟"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Target not connected"
msgstr "타겟이 연결되어 있지 않습니다."

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid "[MusicDeviceSetup]Tc"
msgstr "Tc"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Text Display"
msgstr "텍스트 디스플레이"

#: .\music\setup\musicdevicesetup.cpp
msgid ""
"[MusicDeviceSetup]The Device Model \"%(1)\" is not used anymore. Do you want "
"to remove it from User Devices?"
msgstr ""
"장치 모델 \"%(1)\"(은)는 더 이상 사용되지 않습니다. 사용자 장치에서 제거하시"
"겠습니까?"

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid ""
"[Devices]The audio device %(1) could not be initialized. Please check your "
"hardware configuration and try again."
msgstr ""
"오디오 장치 %(1)(을)를 초기화할 수 없습니다. 하드웨어 설정을 확인 후 다시 시"
"도해주십시오."

#: .\audio\audioengine.cpp
msgid ""
"[Devices]The audio device %(1) has failed to start correctly before. Do you "
"want to try it again?"
msgstr ""
"오디오 장치 %(1)(은)는 이전에 정상적으로 시작되지 못했습니다. 다시 시도하시겠"
"습니까?"

#: .\audio\watchdogcomponent.cpp
msgid ""
"[Devices]The audio engine has been stopped, because the system became "
"unresponsive due to an overload in the audio engine."
msgstr ""
"오디오 엔진 부하에 의하여 시스템이 응답하지 않아 오디오 엔진이 작동을 멈췄습"
"니다."

#: .\video\videoplayer.cpp
msgid ""
"[VideoPlayer]The default audio output is used exclusively and cannot be "
"opened for video playback."
msgstr ""
"기본 오디오 출력이 전용으로 사용중이므로 비디오 플레이백에서 사용할 수 없습니"
"다."

#: .\base\devicefolder.cpp
msgid "[DeviceFolder]This device can not be removed right now!"
msgstr "이 장치는 지금 바로 제거할 수 없습니다!"

#: .\music\setup\musicdevicedialog.cpp
msgid ""
"[MusicDeviceDialog]This port is already in use. Connecting multiple devices "
"to the same port may lead to copied transmission of MIDI events."
msgstr ""
"포트가 이미 사용중입니다. 복수의 장치를 동일 포트에 연결하면 MIDI 이벤트가 복"
"사되어 송신되는 원인이 됩니다."

#: .\midi\midimonitor.cpp
msgid "[MidiMonitor]Time"
msgstr "타임"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Transport]Time"
msgstr "타임"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Time elapsed:"
msgstr "경과 시간:"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Title"
msgstr "타이틀"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Toggle Detached Console"
msgstr "분리된 콘솔 전환"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Toggle Loop"
msgstr "루프 전환"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Toggle Related Channels"
msgstr "관련 채널 전환"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Toggle Size"
msgstr "크기 전환"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Toggle Start"
msgstr "재생 전환"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]Toggle Width"
msgstr "폭 전환"

#: .\audiomixer\audiorenderengine.cpp
msgid "[AudioRenderEngine]Total: %(1) of %(2)"
msgstr "Total: %(2) 중의 %(1)"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Touch"
msgstr "터치"

#: .\audiomixer\channels\audiotrackchannel.cpp
msgid "[Channels]Tracks"
msgstr "트랙"

#: .\macrocontrol\macrocontrolsetup.cpp
msgid "[MacroControlSetup]Trans."
msgstr "Trans."

#: .\mixer\mixereditfunctions.cpp
msgid "[MixerEditFunctions]Transfer Channel"
msgstr "채널 전송"

#: .\surfaces\editor\controlcomponent.cpp
msgid "[SurfaceControl]Transmit value"
msgstr "값 전송"

#: .\transport\metronome.cpp .\transport\transportoptions.cpp
#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Command]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\transport\transportpanel.cpp
msgid "[Transport]Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: .\editor\performancemonitor.cpp
msgid "[PerformanceMonitor]Type"
msgstr "타입"

#: .\music\padsection.cpp
msgid "[PadSection]Unassign"
msgstr "할당해제"

#: .\surfaces\editor\editcomponent.cpp
msgid "[SurfaceEditor]Unassign"
msgstr "할당해제"

#: .\surfaces\usercommands.cpp
msgid "[UserCommandSection]Unassign"
msgstr "할당해제"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Unused"
msgstr "미사용"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Unused Files"
msgstr "미사용 파일"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Update Scene"
msgstr "씬 업데이트"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[Command]Update Scene"
msgstr "씬 업데이트"

#: .\music\setup\musicdeviceadddialog.cpp
msgid ""
"[MusicDeviceAddDialog]Use to play an external MIDI Instrument and record "
"controller movements. When connecting the receive port, be careful to avoid "
"doubled events if the same port is used by a Keyboard device."
msgstr ""
"외장 MIDI 악기의 연주 및 컨트롤러 움직임을 기록하기 위해 사용합니다. 수신 포"
"트에 연결할 때는 다른 키보드 장치 등과 같은 포트에 연결되어 이벤트가 중복되"
"지 않도록 주의할 필요가 있습니다."

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Used"
msgstr "사용됨"

#: .\audiomixer\audioclick.cpp
msgid "[AudioClick]Used Files"
msgstr "사용된 파일"

#: .\studio\missingdevices.cpp
msgid "[Studio]Used by"
msgstr "사용처"

#: .\audiomixer\audiochanneldescription.cpp
msgid "[AudioMixer]VCA"
msgstr "VCA"

#: .\video\videoplayer.cpp
msgid "[VideoPlayer]Video Player"
msgstr "비디오 플레이어"

#: .\mixerconsole\mixerconsole.cpp
msgid "[Command]View"
msgstr "보기"

#: .\mixerconsole\mixersnapshot.cpp
msgid "[MixerSnapshots]Visibility only"
msgstr "트랙/채널 숨김설정만"

#: .\audiomixer\audiochannel.cpp
msgid "[AudioChannel]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\audiomixer\channels\audiovcachannel.cpp
msgid "[AudioVCAChannel]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\audiomixer\cuemix\cuemixfolder.cpp
msgid "[CueMixSlot]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\mixer\editgroupmanager.cpp
msgid "[EditGroups]Volume"
msgstr "볼륨"

#: .\base\automationunit.cpp
msgid "[Automation]Write"
msgstr "쓰기"

#: .\music\musicdevicemanager.cpp
msgid ""
"[MusicDevices]Your MIDI configuration has changed. This might be due to "
"removable devices currently not plugged in.\n"
"\n"
"Do you want to reconnect your external devices now?"
msgstr ""
"MIDI 환경설정이 변경되었습니다. 최근 연결이 해제된 장치에 기인하는 변경일 가"
"능성이 있습니다.\n"
"\n"
"외장 장치를 지금 다시 연결하시겠습니까?"
